好想食m記 但又怕肥 可以點

食完扣喉

俾我食

可以唔怕肥

好似有啲咩阻隔吸收嘅產品

可以唔食